iMac 定係 Mac mini?

點㨂好

用緊iMac

imac
因為mac mini要買apple moon, mouse, keyboard先襯, 貴好多

睇你咩用途 做design類一定iMAC
我純粹要用音樂類software就用mac mini
另有dell notebook

mac mini=貴兩倍既文書機

無知一問
我見iMac 21 吋用第七代cpu
但一般電腦都用緊第十代
會唔會太落後？

會，等佢upgrade

等換ARM CPU嗰代先買

5K imac post 已完

最平嗰部7代係賣畀公司/學校做公廁機嘅
27”用10代
放唔到咁大都至少買8代嘅21.5”

27 imac la 個mon 舒服同幾靚